「聲明」我是支持警察執法的

支持警察執法
支持警察執法
支持警察執法

1. 近日太量暴徒冒警打人，進行違法活動，企圖破壞香港警隊形象，支持把無委任證的冒警暴徒和激進份子繩之於法，港澳辦發言人又稱：「激進份子進行違法活動」是公然挑戰一國兩制的底線

2. 港澳辦發言人指：「光復香港、時代革命」的口號，目的是要挑戰一國根本，政治動機已一目了然，動搖一國兩制，目的在於「搞亂香港、禍害香港、毀掉香港」。

3. 港澳辦新聞發言人楊光表示：重申中央堅定支持香港警方和司法機構依法懲治暴力犯罪分子，並向其背後的幕後黑手發出警告，對於所有參與暴力犯罪活動的人，都應追究責任。

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

你真係冇改錯名